法國好多coser都係偽廚

淨係識出埋d公廁同賣肉
小妹見到都覺得好色情！

report左分身

咪再屈我老死

動物台欺凌問題嚴重

係⋯⋯
幾個大隻佬圍住我指住我個頭黎笑

唔理咁多 report左先

仲以為動物台咁國際化

係

我愛直葉

成班都係直葉 幾時搵埋莉法搞三劍俠

典解甘刀要脾人蝦